感情問題一律建議分手，投資問題一律建議買TESLA

無得輸

投建TES